你feel到自己好撚黑，你會做d咩？

地獄黑仔王咁黑

去食pizza hut

簽證器官捐贈卡?

打個飛機邪一邪佢

搽返美白

簽左

冷手打個熱飛機

唔出街

打完，無用

行去我隔離,比較起上黎你就會發覺自己好好彩

試下幫朋友打睇下有無幫助

黑到冇朋友

毒撚唔出街

我都係呀 真係超撚黑 生人勿近果隻
受左傷兩星期係屋企返唔到工 屋企電視 電腦都壞哂
今朝連最後部電腦都冇啦啦著唔到
渣車又壞車 要拎去整

我黑到開始懷疑人生

拜車公

黑仔達

叫完雞去捐血
然後剪頭髮
再揼骨沖涼
最後食碗生菜魚肉
去埋個大

成個人爽曬

咁有mood就好囉

仲黑過黑仔達

去曼聯試腳

咪就係心境問題
做啲開心野
轉個心情
人都順啲

其實黑唔黑睇你用咩角度睇件事
凡事都有兩面

性交轉運

由細到大都黑
習慣到有間唔中一下冇咁黑都以為自己行大運
點知過一兩日又收皮 廿幾年都係咁無限輪迴

所有負面野一野轟落黎，阿Q都死

前世做錯咩，今世hard mode都唔係，直接跳上nightmare

我幫你全家祈福

毒撚冇資格

我全家（除左我）都好幸福

快d返屋企平息下心情先

萬一我響屋企死左會影響樓價

愈唔開心就愈黑
愈黑又愈唔開心
但係咁黑又真係開心唔落
愈諗就愈想出家

我唔想出家，想出竅

唔會黑到好地地會暴斃掛？
調整好心情先 做咩事都會暢順d

嘗試揀剩6個號碼比屋企人買六合彩
自己分開買哂剩底個堆

好主意，但我冇錢買43個number複式

要益下我地 選30個六合彩no.

單式咪得

食支美白針

多謝樓主幫手篩走30個號碼

我送多3個number: 12 18 43

打個機都可以輸到仆街

有冇得解救

屌

做苦海明燈
造福世人